[實況][劇透]寵物小精靈 太陽&月亮(6)

逢星期四香港時間(HKT)17:55(日本時間(JST)18:55)播出